(smt sales請入黎) 3 5月到期，smt $200 4g全速無限數據全包plan 請pm

如題